男友話要入場睇本地波唔陪我 應否分手？😖

小妹男友話今晚要入場睇咩潔廁 個名奇奇怪怪都唔慌好野 俾啲咁嘅野排先過自己 各位sis覺得應唔應該分手

屌你老母

沙狗巧矛禮貌

G持樓豬

睇埋哂啲本地垃圾西波肯定一世冇出色

有大志嘅就梗係睇高汁英超R聯啦

屋企冇波睇咪出街睇咯！ 咩事啫？

智障
第一，人地叫傑志
第二，男朋友去睇波唔代表你唔重要
第三，佢一定要將所有時間用嚟陪你咩，就連做下自己鍾意嘅嘢都唔得？！

甘cheap都睇..系我就飛la....

請善用起底功能

agger

難分真乳假

小妹34C標準身材

英超有碧咸射十二碼好勁架嘛

你就智障 宜加啲九十後貢惡嘅

有多啲sis十卜十卜禾就同佢攤牌了

系

屌你老母識著依啲女真係喊三聲

禾想搵榮華你咁man嘅男仔做男朋友 be fd ok?

即刻分手啦
廿二個人球場跑黎跑去都唔知做what

典解

好似同狗仔挽甘

認真魔人

入場睇得一隻波 陪女女番屋企就睇到兩隻 自己諗

出來了

佢唔識諗都冇計

互射左未

咁絲打做我女朋友啦

攞啲乳汁射到佢成面都係

又開曲線post撚街客

牙。 想出軌了

男人老狗

冰有

揸過 幾好手感

人地絲打好認真問

佢係我嫁!

樓豬死臭西港女 人道毀滅啦💩
人地睇場波都要喺到牙支牙左 咁你係米想鎖住佢牙

mk

你邊度搵啲乳汁出嚟，搵精扮？

好彩你男朋友唔係睇埋啲垃圾台灣波

有個球員係唔係叫 方蘭

你個肥仔波同我差唔多大

屌你啦祝你一世冇女

我島男孩

吾是課爛咩？

原來你係bigmac條女...

禾男朋友矛咁低汁

有冇其他sis評評理

唔好嬲禾啦Bb

睇傑志就仆街死啦

臭